他念書曾被欺負 20年後當街攔截老師狂巴頭

中國河南省洛陽市一名33歲常姓男子，自認在中學念書時期，常被老師瞧不起、欺負，20年後，他當街攔截這名老師，並當場對這名老師狂巴頭掌摑。

據中國《網易》報導，這段名為「畢業後，他用耳光報答當年的老師」的影片在近日被中國網友瘋傳。常男指控，20年前他在欒川縣實驗中學讀書時，因家裡沒錢沒權，被該老師任意欺負，踐踏尊嚴，多次把他踩在腳底下，連踹十幾腳並踹頭，對他的心靈造成一輩子的傷害。20年後，常男在街上攔住這名老師，對他大聲喊罵並毆打，常男對老師大喊：「你還記不記得我？以前咋削我你還記得不記得？知道不知道？過去十幾年了！」、「以前你咋當的老師？」常男讓朋友在一旁拍攝，錄下這段「復仇記」。

網友看到這段影片後，有人直呼是「君子報仇，十年不晚」。欒川實驗中學學生處主任證實，該名老師被打後並無大礙，並稱男子打老師是「出於報復心理」。主任表示，事發時間是今年夏天7月底到8月初，目前已報警處理此事。

司馬懿再世

抵啦 ！

爽！

相信大家讀小學果陣都有俾老師踐踏過

中國唔係話有千年文花,尊師重道,一日為師終生為師咩?

野蠻，記仇到一個點。。。

香港大把教院老師廢又學人扮勁

中史上 司馬懿忍咗曹氏幾十年
最後造反復仇 絕殺曹魏政權算唔算中國文化一部份

呢為學生係一名優秀嘅君子

打得好

抵打

做左好多人想做的事

睇呢個post前 幾分鐘我先諗起小學美勞科條八婆胡麗雅
把泥膠梳放佢枱面 被佢屈我無交功課

你陷家鏟啦

要包容 非理性 非和平係唔岩架

君子報仇

以前我都有個仆街阿sir 去咗支那會做晚會主持

20年先報仇咩玩法

新中國係鬥父母鬥師長

一日為師，終生為父

既然個老師都做唔到佢自己身為老師應有嘅責任，點解學生重要尊重佢？

Link?

你未試過？
定你係果d冤冤相報何時既垃圾左膠？

CHING聖公會小學

有仇不報非君子

哦？ 佢來咗呢間做

嗨 又係我！你同咩咩妹屌過幾多次？

本身係主恩

打得好！往死裏打！！！

講咁耐都冇片

因果

抵你老母比狗屌

將政權推翻係中國文化一部份

支那狗真係on9
大狗咬細狗噤小事睇下獸醫未算lo

我小學唔識做一題數 俾果個教數學又教體育嘅鄭主任罰企 仲問我係咪新移民黎架 仲叫全班一齊笑

比著我都笑啦 小學數都唔識

我就唔撚信你小學果陣每一題數都做啱哂

小學數學100分 sor

你小學數學測驗考試次次一百分？

唔係就咪衝出嚟柒啦

得一次就笑人

係
天才sor
好過你少少咁啦

屌原來又係一隻媾唔到女傻鳩毒撚懶係語不驚人死不休博人留意

你有一份數學卷攞唔到一百分你全家少十年命

你咪又係

好呀
你唔係以為大到我下話

講大話冇相為證全家坐大陸高鐵撞死

全家變肉餅

實驗結果

以前小二比條八婆屈我搵人幫我做功課
嗰陣小學雞 好中意扮大人寫字 啲數字寫得遼左少少 佢竟然話我係搵大人幫我做 我死都話冇佢又唔信
我屌你老母啦八婆用個死人腦都諗到邊個大人會幫自己細路做功課啊 仲要用返大人既字迹
都on撚柒9

教畜抵撚死

打得少，應該日日打，打到個老師有心理陰影自殺就啱

君子都係等十年，佢足足等左20年

君子報仇十年未晚

睇佢知乎講晒成件事, 中二果年 叫佢厘係櫃桶底 起勢咁踢, 告左比校長聽都無用, 學期最後果段時間變本加勵, 攪到而家有個女 覺得自己好失敗 一個男人比人咁樣打都無還手, 有精神方面問題. 如果件事係真既, 呢個老師的確抵打

( Show Blocked User - 咕姑固~ )

一日為師, 終生為父

收皮啦臭串連登乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

無打死人 可惜

型撚到

我都想打我小學老師，不過佢應該死左好耐。

依d新聞好似好多都係發生喺河南、湖北、湖南

我而家仲好嬲班主任，當年如何當全班面前羞辱我，結果我害怕面對同事，從此孤獨一生，無伴終老

君子報仇 十年未晚
佢就20年

好撚想打鳩條小學教畜溫x雄 中學教畜梁x偉
兩條仆街串鳩我讀唔到書
而家我三大phd都就畢業 呢兩條撚屌屈係學校啦

我比老師係早會開名侮辱過，仲要 invite 其他人討論

呢啲人不得好死

小學成日畀老師當眾侮辱
仲要畀佢地屈我講粗口鬧佢，記咗個大過

而家隔咗差唔多廿年，我都想報仇
就係因為畀人屈，多咗個大過，入唔到好嘅中學 成個人生就咁畀佢改變咗

我係畀人屈架 我冇講粗口鬧佢地啊

我仲記得我最憎個小學老師係姓郭，個仔姓諸葛